{
    "results": {
        "labels": null,
        "annonces": [
            {
                "id": 33737,
                "dossier_id": 422335027,
                "enabled": true,
                "allow_csite": false,
                "date_modif": {
                    "String": "2023-12-07",
                    "Valid": true
                },
                "bien_type_id": 11,
                "bien_type_label": "maison",
                "bien_type_art_partitif": {
                    "String": "de la",
                    "Valid": true
                },
                "bien_type_art_partitif_sep": {
                    "String": " ",
                    "Valid": true
                },
                "bien_sous_type_label": {
                    "String": "",
                    "Valid": false
                },
                "vente_type_is_libre": false,
                "vente_type_is_reserve_fructus": true,
                "vente_type_is_a_terme": false,
                "vente_type_label": "Vente en nue propri\u00e9t\u00e9",
                "vente_type_id": 6,
                "tete1_sexe": "F",
                "tete1_age": 67,
                "tete2_sexe": {
                    "String": "H",
                    "Valid": true
                },
                "tete2_age": {
                    "Int64": 76,
                    "Valid": true
                },
                "vendeur_nb": 0,
                "bien_nb_piece": {
                    "Int64": 3,
                    "Valid": true
                },
                "bien_nb_etage": {
                    "Int64": 0,
                    "Valid": false
                },
                "bien_total_etage": {
                    "Int64": 0,
                    "Valid": false
                },
                "bien_nb_niveau": {
                    "Int64": 1,
                    "Valid": true
                },
                "bien_surf_habitable": {
                    "Int64": 80,
                    "Valid": true
                },
                "bien_surf_terrain": {
                    "Int64": 843,
                    "Valid": true
                },
                "bien_annee_construction": {
                    "String": "1909",
                    "Valid": true
                },
                "bien_charge_trimestriele": {
                    "Int64": 0,
                    "Valid": true
                },
                "bien_taxe_fonciere": {
                    "Int64": 353,
                    "Valid": true
                },
                "bien_ordure_menagere": {
                    "Int64": 180,
                    "Valid": true
                },
                "bien_nb_lots": {
                    "Int64": 0,
                    "Valid": false
                },
                "bien_cep": {
                    "Int64": 300,
                    "Valid": true
                },
                "bien_ges": {
                    "Int64": 20,
                    "Valid": true
                },
                "bien_dpe": {
                    "String": "F",
                    "Valid": true
                },
                "bien_info_commodites": {
                    "Map": {
                        "atelier": {
                            "String": "1",
                            "Valid": true
                        },
                        "chemin\u00e9e": {
                            "String": "1",
                            "Valid": true
                        },
                        "garage": {
                            "String": "1",
                            "Valid": true
                        }
                    }
                },
                "bien_info_proximites": {
                    "Map": null
                },
                "bien_info_transports": {
                    "Map": null
                },
                "bien_commune_postale_cp": "35300",
                "bien_commune_postale_acheminement": "FOUGERES",
                "bien_commune_id": 13561,
                "bien_commune_label": "Foug\u00e8res",
                "bien_commune_ncc": "FOUGERES",
                "bien_commune_label_url": "fougeres",
                "bien_commune_population": 20941,
                "bien_departement_id": 34,
                "bien_departement_code": "35",
                "bien_departement_label": "Ille-et-Vilaine",
                "bien_departement_ncc": "ILLE-ET-VILAINE",
                "bien_departement_label_url": "ille-et-vilaine",
                "bien_region_id": 6,
                "bien_region_label": "Bretagne",
                "bien_region_ncc": "BRETAGNE",
                "bien_region_label_url": "bretagne",
                "bien_cuisine_type_label": {
                    "String": "am\u00e9ricaine",
                    "Valid": true
                },
                "bien_cuisine_is_equiped": {
                    "Bool": false,
                    "Valid": true
                },
                "bien_chauffage_generateur_label": {
                    "String": "chaudi\u00e9re individuelle",
                    "Valid": true
                },
                "bien_chauffage_energie_label": {
                    "String": "gaz en citerne (GPL)",
                    "Valid": true
                },
                "bien_chauffage_emetteur_label": {
                    "String": "plancher chauffant",
                    "Valid": true
                },
                "bien_assainissement_label": {
                    "String": "individuel (fosse septique)",
                    "Valid": true
                },
                "bien_adresse_random_lat": {
                    "Float64": 48.35244723,
                    "Valid": true
                },
                "bien_adresse_random_lon": {
                    "Float64": -1.19432752,
                    "Valid": true
                },
                "bien_adresse_random_lat_preview": "",
                "bien_adresse_random_lon_preview": "",
                "annonce_description_bien": "LE FERR\u00c9 \u00c0 20 MIN. AU NORD DE FOUG\u00c8RES\n\nSitu\u00e9e entre la Normandie et la Bretagne, \u00e0 25 minutes d'Avranches, 30 minutes du Mont Saint-Michel et \u00e0 45 minutes de Rennes.\n\nAu c\u0153ur de la Vall\u00e9e du Couesnon, dans sa partie avale depuis Antrain, constitue la fronti\u00e8re entre la Bretagne et la Normandie. Le fleuve y navigue principalement entre les marais et les polders avant de se jeter dans la mer, au pied du Mont-Saint-Michel.\n\n\u00c0 vendre une maison \u00e0 fort potentiel de 65 m\u00b2 au sol, compos\u00e9e au rez-de-chauss\u00e9e : d'un salon-s\u00e9jour/cuisine, une chambre, une lingerie, une arri\u00e8re cuisine, des WC et un garage. \u00c0 l'\u00e9tage, un grenier am\u00e9nageable et une chambre avec salle d'eau + WC. (chaudi\u00e8re \u00e0 condensation au gaz install\u00e9e en d\u00e9cembre 2023).",
                "annonce_description_vente": {
                    "String": "6 raisons de ne pas rater cette excellente opportunit\u00e9 de PLACEMENT IMMOBILIER :\n\n\u2192 Un secteur desservi par l\u2019autoroute A84, \u00e0 30 min du Mont Saint-Michel et \u00e0 45 min de Rennes.\n\n\u2192 Un bien d\u2019une surface actuelle de 80 m\u00b2 avec la possibilit\u00e9 de cr\u00e9er demain 130 m\u00b2 gr\u00e2ce au grenier am\u00e9nageable.\n\n\u2192 Une remise imm\u00e9diate de 53 % sur le prix, gage de s\u00e9curit\u00e9 et de rentabilit\u00e9.\n\n\u2192 Un cr\u00e9dit vendeur sans int\u00e9r\u00eat, ni frais, avec un apport raisonnable de 47 400 \u20ac FAI.\n\n\u2192 Aucune rente = aucun al\u00e9a sur l\u2019esp\u00e9rance de vie.\n\n\u2192 Rendement \u00e0 terme de 10%.",
                    "Valid": true
                },
                "annonce_titre": {
                    "String": "Vente en nue propri\u00e9t\u00e9 - 80m\u00b2 - LE FERRE(35420) - Couple - H 76 ans - F 67 ans",
                    "Valid": true
                },
                "mandat_vlb": 100000,
                "mandat_bouquet_fai": {
                    "Int64": 47400,
                    "Valid": true
                },
                "mandat_bouquet_fai_percent": {
                    "Float64": 47,
                    "Valid": true
                },
                "mandat_rente": {
                    "Int64": 0,
                    "Valid": true
                },
                "mandat_rente_percent": {
                    "Float64": 0,
                    "Valid": true
                },
                "mandat_loyer": {
                    "Int64": 0,
                    "Valid": false
                },
                "mandat_frais_agence": 10500,
                "mandat_frais_agence_percent": 10.5,
                "mandat_valeur_occupee": {
                    "Int64": 36900,
                    "Valid": true
                },
                "mandat_decote": 52600,
                "mandat_decote_percent": 53,
                "mandat_taux_liberation": 0,
                "mandat_terme_occupation": {
                    "Int64": 0,
                    "Valid": true
                },
                "mandat_terme_paiement": {
                    "Int64": 0,
                    "Valid": true
                },
                "mandat_terme_occupation_a_vie": {
                    "Bool": false,
                    "Valid": true
                },
                "mandat_date_modif": "2023-12-07",
                "vente_status": "\u00e0 la vente",
                "vendu": false,
                "annonce_img_0_filename_size_full": {
                    "String": "422335027-ba36cd0ff4646f974a9af631-24469442.jpg",
                    "Valid": true
                },
                "old_annonce_id": {
                    "Float64": 0,
                    "Valid": false
                },
                "esperance_min": 19,
                "esperance_max": 25,
                "vlb_displayed": 100000,
                "valeur_occupee_displayed": {
                    "Int64": 47400,
                    "Valid": true
                },
                "location_is_approximate": true,
                "video_url_poster_previsite": {
                    "String": "https://player.previsite.net/image/57AA3794BE5EC276B8C31F97251F97E2.jpg",
                    "Valid": true
                },
                "video_url_iframe_previsite": {
                    "String": "https://player.previsite.net/video/57AA3794BE5EC276B8C31F97251F97E2",
                    "Valid": true
                },
                "url_path_alternative": "/acheter/ille-et-vilaine-35/fougeres/maison-3pieces-422335027",
                "url_facebook_share": "http://www.facebook.com/dialog/feed?app_id=1464900177112333&display=popup&link=https%3A%2F%2Fwww.costes-viager.com%2Facheter%2Fille-et-vilaine-35%2Ffougeres%2Fmaison-3pieces-422335027",
                "url_twitter_share": "https://twitter.com/share?hashtags=viager%2Cimmobilier%2Cinvestissement&lang=fr&text=Vente+en+nue+propri%C3%A9t%C3%A9%C2%A0%E2%8B%85%C2%A0Foug%C3%A8res%C2%A0%2835300%29&url=https%3A%2F%2F%2F_d%2F422335027&via=costesviager",
                "url_departement_page": "/acheter/annonces/departement/ille-et-vilaine-35",
                "url_region_page": "",
                "url_commune_page": "",
                "prix_achat": 47400,
                "cityscan_address_activated": {
                    "Bool": true,
                    "Valid": true
                },
                "procedure": {
                    "String": "",
                    "Valid": false
                }
            }
        ],
        "extendedQuery": {
            "wantLibre": false,
            "wantOccupe": false,
            "wantATerme": false,
            "wantNuePropriete": false,
            "bien_type_id": -1,
            "bouquet": {
                "min": 0,
                "max": -1
            },
            "rente": {
                "min": 0,
                "max": -1
            },
            "where": [],
            "sqlQuery": {
                "id": 0,
                "dossierId": [
                    422335027
                ],
                "mandatIds": null,
                "orderBy": {},
                "limit": 50,
                "offset": 0,
                "ignoreDossierIds": []
            },
            "getLabelsFor": null,
            "IsFullyExtendedSearch": false,
            "IsExtendedSearch": false,
            "options": {
                "forceCount": true
            }
        },
        "total": 1
    }
}